[中女決戰] DC Queen Atlanna vs Marvel Hela

Nicole Kidman
Cate Blanchett

Push

殺晒

講j一定係nicole kidman

但Care Blanchett 真係好撚型

真 呢個正過個2個